# Article L712-7

<div align="left">L'employeur ayant recours au titre emploi-service agricole peut donner mandat à un tiers en vue d'accomplir les formalités correspondantes.<br/>
<br/>
<br/>
</div>
